有冇巴打佔有慾/控制慾好強？

條女話再係咁頂唔順，瀕臨分手邊沿

改又改唔到 明明係太愛佢

應該係性格天生有缺陷

調返轉咁講，呢個係男人雄風既本性

有無咩例子啊？點控制法？

以前搞到三個ex同屋企人關係破裂
有暴力傾向
要女朋友同所有朋友斷絕來往，只可以同我既朋友有交流
諗到再講

佔有慾唔係問題
如果你夠好 無女人會因為咁而離開你
無人會拒絕幸福
會離開你既原因只係你太廢 又想佔有人
所以唯一方法唔係減少你佔有欲
而係諗辦法令增加自己本錢

當佢係貓仔咁

一矢中的

中肯 樓豬好好反省

我覺得呢樣野女仔都可以apply到

所以當我越有能力，我個人就越仆街

相對既
你銀包得30蚊 咪食麥當奴囉
有100蚊選擇多左 可能你真心鍾此食m記
但都會心思思試其他野

女人當然apply到
妳靚到天仙咁
佔有高 個男友開心都黎唔切啦

講得太好

洗米華又型又有錢
都比女撚啦